帝吧好似只識打飛機

其實帝吧唔係五毛，只係聚集打飛機🤔